{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 메모리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能で、その理由で払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションは入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際に損害が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの予約情報が未確定によって料金や料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを便利に利用できます。 駐車はペンション内で可能で、客室点検後、退室時にキーを返却してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能で、その理由で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、一部のペンションは入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれる入室と退室時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際に損害が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宴会や騒ぎはできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約情報が誤って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの予約情報が未確定によって料金や料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能で、客室点検後、退室時にキーを返却してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 651
    }
}